對梁天琦失望既程度比蟲太大

屌你la 咩關鍵一席食屎la

幚泛民枱橋

你泛民班pk 有撚去投票？

楊岳橋 劉小麗 眾志 民主黨

上幾次 就係差呢班人個票 d 議䅁過唔到

仲同我講關鍵

你up乜撚嘢？
1999

楊岳橋死仆街

梁天琦 話補選幫泛民 抬橋 關鍵一席 要關鍵投票

但泛民有能去投票